會計正妹自拍蜜大腿「作弊小抄」 被同學出賣考試GG了！

▲會計正妹自拍蜜大腿「作弊小抄」。(圖／翻攝自揚子晚報微博，下同)

大陸中心／綜合報導

為求考試過關，學生們各種作弊方法盡出，今日大陸微博流傳一組照片，有網友爆料，一名女同學為了考試，竟然在腿上寫滿密密麻麻的小抄，還附上照片寫道「我要笑哭了，希望讓她火」，其他網友們看到也直呼「這妹子太狂！」這則討論串也迅速登上實時熱搜榜。

綜合陸媒報導，畢業季同時也是考試季，正式放暑假前的最後一個考試，學生們無一不希望能圖個過關，無牽無掛好放假，近日有網友爆料班上同學的作弊方法，附上數張照片佐證，寫道「我要笑哭了！這是我朋友考試做的小抄，考試不易，且行且珍惜，希望能讓她火！」

圖中可見，一名打扮時尚的長髮花裙妹，站在鏡前自拍，撩起裙子露出修長蜜大腿，但仔細一看，這腿可不科學！上頭竟然寫有密密麻麻的小抄。網友們也憑著小抄內容猜測，花裙妹應該是準備參加會計專業方面的考試。有傳聞指出，由於這組討論串過於熱烈，也迅速登上微博熱搜，女學生的老師也看見照片，決定給予她0分，但消息並未獲得證實。

網友們看完後紛紛留言笑道「這腿我可以」、「這腿用來寫小抄太可惜啦」、「作弊方式不稀奇，但這妹子我可以接受」、「有時間抄這個不如多背一點」、「會計分錄還做小抄也是沒救了 你快別考了 該不會是個傻子吧」、「我還是得同情她幾秒，雖然她也許不是什麼好人。不過我覺得爆出這件事（說想讓她火的）也不是什麼好人」、「坑隊友系列」、

無樣，不了

無樣都制